分手後一直被騷擾

同ex一直有問題所以分左手
以前佢成日死纏難打 又用威脅我既方式去挽留
例如即刻黎搵我 上我屋企果啲 因為我屋企人唔知我拍拖
以前衰心軟同怕麻煩 次次都一齊返

之後今次決定決絕啲 一刀兩斷
佢黎公司門口等我 又上我屋企話比野我
搵我啲朋友問我發咩神經 問知唔知我而家點
跟住仲要我比掟煲費 話以前買過啲咩禮物比我
我夠買過野比佢啦 係咪逐樣都要計？
佢乞到出聲 我直接比夠幾千蚊佢
點知佢就轉數快1蚊1蚊咁比返我
搞到我要被迫停用轉數快

跟住又講啲好難聽既說話
話我臭雞 呃人感情又乜又物
我心諗呃你呃足4年咁好耐性？
呃到你啲乜呀？錢我又多過你 洗撚呃你啲錢咩
女仔4年青春仲值錢過你啦
呢排就繼續係到開新ac send msg去我fb ig到鬧我

成日以為人地飛佢係人地走寶
事實係佢有冇檢討過自己有咩問題
人哋同你分咗手之後又死纏爛打 何必呢

仲好意思同我講 條路自己揀 仆街唔好喊
繼續同你一齊先仆得街 檢討下啦
就黎比佢煩死
好後悔當初同佢一齊

奉勸各位被分手人士
人地同你講分手就即係唔愛你啦
你講咩都冇用 慳返啖氣
好來好去咪算 好好睇睇
留返啲尊嚴比自己啦

大家有冇咩辦法可以擺脫呢啲痴線ex呀？

咁既垃圾都溝到女

跟住仲要我比掟煲費 話以前買過啲咩禮物比我
我夠買過野比佢啦 係咪逐樣都要計？
佢乞到出聲 我直接比夠幾千蚊佢

其實邊個發明掟煲費
真係同乞衣無分別
好似當自己係雞/鴨咁
想分手 麻煩係比返之前我陪你既時間錢
不過樓豬你又係 咁你都比幾千佢 有錢都唔係咁洗

錄音，加報警，再出律師信？

咁既廢柴都有女
男人老樣分左手咁樣真係好肉酸
樓主有冇閃卡係ex手上?
有就仆得街

等睇閃卡

係咪你仆街分手

佢再騷擾我真係報警

冇啦
我都唔會影

點解分手就係仆街

分手原因 同分手過程係咩？

佢想打返場分手砲

真係唔一定講分就仆街
但十有其九十係仆街 得一個係你口講既情況
係另一半仆街而你又肯醒悟分

分手原因係成日嘈交 我覺得好攰 唔想再咁
情人節完左決定分手 可能我比咗錯覺佢

真係識錯咗佢
拍拖嗰陣估唔到佢會咁

比掟煲費 係勒索黎

轉數快果度好笑

I mean 你點講分手

電話講話我同佢唔適合 唔想再一齊

好無誠意..
唔好講拍左四年拖
你真係有中意過人都唔好電話講啦。。

可否報警

樓主好型棍，女中豪傑

自己係情人節同完人出街 又收人禮物
轉過頭又同第2個人出街
之後就係電話到講分手
都唔知有冇真正愛過人
定係係到騎牛揾緊？
我好後悔識左你

黎你公司接你收工 打算cool煲 咁都可以話係騷擾
之前嘈交 我都係即刻黎揾你嫁啦 又唔係黎你屋企大吵大鬧 打算哄番你

仲有乜撚野掟煲費 又唔係真係問你拎

你講大話最撚叻 由1月開始已經係到呃緊我
又要check人電話又性

收手啦 放過大家

吓 再多幾年都係wtsp講咋 掉低幾句就完咗

番工你辭職都當面交辭職信啦

做番有咁上下耐 人地覺得你重要
都會搵你當面傾辭職問題啦

何況自已另一半 講得出呢句野既人
第時離婚阿
如果做野上 交唔到貨俾人既情況
多數都係不讀不回
或者msg 人一句
以為咁叫交待

而家d人真心唔知諗乜野

我係收分手綠色msg嗰邊

但對方工作上深得顧主賞識 好勤力盡責

你估我冇當面講過咩
佢次次都唔肯分
我根本就冇得揀 被迫硬食
又問我係咪想佢死
咁我可以點

巴打冷靜, 我個EX比樓主處理得更差, 未去旅行既錢問佢羅 佢直接block左我無仇報

弱智仲拍乜拖

比完錢仲話我比得唔夠 而家又反口話自己唔係真係要我俾
到底想點呀
所有野我都講得清清楚楚
大家以後冇拖冇欠
我比你鬧完都當冇野
唔係由得比你鬧
而係講多都嘥氣
唔好咁肉酸好唔好

絲打你其實處理得好成熟, 分手講清楚互不拖欠

live 左

「肥狗」話緊你呀～
打女人 ，推我入花叢，分手問我拎掟煲費 又係我屋企門口捕我唔比我出街
遇到呢d垃圾簡直係惡夢

你都唔係好得我好多炸
咁撚仆街既野都做得出
係到騎牛揾馬
瞞住我同第二個人出街

情人節又收人禮物
收完同第2個出街
咁仆街既野係得你先做得出

問你果個邊個黎
仲可以係到講大話
話係問野 你真係幾好野

果陣時你又叫我無論係點樣 都要即刻哄番你
咁你一開始就唔好咁樣講啦
得把口
咁你今次 直接係電話到講？
原因係鐘意左第2個

真係好後悔識左你
如果時間可以番轉頭
我寧願冇同你一齊過

得一面之詞 好難信你
但電話講分手呢下
你預佢一定會黎搵你
除非條友當你sp

巴打算啦，過去咗啦，誰對誰錯，重要咩？

咩叫分手綠色 msg
你講咩

依家唔係一面之詞，另一方都上咗水

報警喇.

口口聲聲話唔要錢 之後連銀行戶口都比埋我
打電話黎屌柒我話幾千蚊唔夠
分手當日叫我去後樓梯
如果我唔出嚟就上我屋企搵我
之後喺度發脾氣 仲郁手
咁恐怖 唔通我仲會同你一齊咩

路人法官宣判

雙方都有罪
男既 罵人過份 處事態度唔成熟
女既 講大話 用春秋筆法 將件事講到自已岩晒咁

中意左人地呢樣無錯
但錯在你唔應該講大話呃人
同埋情人節仲同人出街真係好臭

結案陳詞：
男既番去修練多幾年啦 咁分手法好樣衰阿
女既唔好出黎害人啦

女方
點解你覺得個男仔發現俾你呃
原來你情人節呃住佢同人出街 仲電話講分手 話中意左第二個
唔嬲得？
係咪要好冷靜咁講數 或者跪低求你先合理

打人係唔岩既 不過你都有錯 咁開心 打和啦

成熟少少啦

唔好人地講一樣野就攬住成世

法例都會改啦 聖經都有新約啦

佢覺得佢送好多野比我 分手嗰陣喺度逐樣計住
仲問我拎錢 咁我咪俾佢囉 既然佢講到咁
仲諗住比咗錢佢就冇拖冇欠 唔使再煩

咪當面 直接講真係唔再鐘意你
你去死 逼我繼續一齊 都係唔鐘意你
唔鐘意就係唔鐘意
佢有情緒問題咪幫佢報警

我明白難分手既困境
但係絲打你分得好樣衰 又講大話又電話講

你搞人定人搞你

不嬲我嘅做法都係想私人事私人了
咁但係佢要擺上黎講都冇辦法
感情事冇分對錯
只係分手後件事仲係沒完沒了
不過佢話佢唔再煩我 希望佢講得出做得到

原來臭雞來

冇話唔嬲得
事實上同佢講分手都唔係一朝一夕嘅事
講咗好多次
次次都被迫一齊返
感情已經冇咗好耐

睇得出你重係好理性我立場係 送比女友既禮物係自己心甘情願送, 分手都唔會問人攞返. 不過如果有d大洗費既活動 例如旅行, 買樓等就要計得清清楚楚

分手前完全冇先兆
原本係背後偷偷地識男仔
咁你一開始就唔好比假希望人啦

情人節同我出完街 又叫我送呢樣果樣比你
送完你返屋企 就同第2個男仔出
之後過2日就電話講分手

我第2日走黎哄你
咁緊係要講清楚成件事
一齊左4年 係愛過人就唔好係電話講分手
如果要分手 點解仲要係情人節收我禮物 仲要同我出？
索性係果日分手仲好啦 係到比假希望人

出6c信啦

岩啊
冇再煩你啦
你都冇再見到我
至少我唔會講大話

人地都話講分手講左好耐
你係都要纏住人上人地屋企威脅人
講左咁耐分手都仲冇先兆
話你文塞好定話你蠢好？
可唔可以似番個男人？
分左手又要係咁纏人又鬧人又要掟煲費
你真係好撚肉酸

同佢差唔撚多啦
淨係識得講大話
大話精

咁正常拍拖講分手咁緊係有
咁我次次好快就哄番佢
真係想分手 我就唔撚信分唔到
好似1-2月果陣 都冇咩點嘈交
我都用同樣既方法哄番佢

今次因爲有第2個啊 八婆
我冇當佢面罵佢味算好囉
只可以怪佢做戲做得好
識得講大話係到呃人

巴打, 我都試過你既情況, 女仔要走, 你點都留唔住, 雖然好難接受但你無得唔接受, 當比個機會自己有改進既地方, 我覺得你前度已經算處理得好

而家散左仲好
果陣對住佢 真係好辛苦 好大壓力
不過我冇講出黎
一直係到遷就佢

下個更美好
好彩而家都放低左佢
好碼知道佢係點既人

冇咩點嘈交又要哄番人咁得意既
用同一個方法係唔係就係捕人放工捕人番屋企？
如果係咁又要lopp番我上面個段野
到底邊個講緊大話呢
同埋點解一對情侶一齊 講分手會係正常事
媽呀我好亂

起碼知道佢係點既人

係講到咁大義就唔好一直煩住人纏住人
搞到人地要開po問點解決啦

應該係話 係一齊果陣
就算佢講分手 我都哄番佢
都係用同樣方法哄番佢

係呢年 我地冇咩點嘈交
我地之前分手 我味又係接佢收工哄番佢
咁用同樣方法 我覺得冇咩問題
又唔係大吵大鬧

原來係出軌
狗男女

冇再煩佢啦
呢d賤女人 唔值得我花時間係佢身上
諗番都覺得自己on9

又要loop番呢個話題呀？
人地咪就係話緊你一直係咁樣纏住佢
唔想煩到屋企人先被迫繼續同你一齊
你唔覺得有問題
人地覺得係威脅呀
拍拖係雙向
唔係你話冇問題就冇問題
剩係呢樣咁基本既野都要講咁耐
真係辛苦哂樓主 對住個咁既人咁多年
至於你話人地出軌
狗男女 就睇你點諗啦
我就覺得係樓主終於肯同屋企人攤牌
下定決心要擺脫你
至於原因係唔係個男仔根本唔重要
靠威脅黎維持既感情本來就唔會有結果

咁你就唔好將兩日前既po推番上黎嘈啦

應該係分手綠帽msg

初頭話性格唔夾，追問幾句至話有新男友姐，之後無再應

都係十幾句

諗住都叫有交帶丫
始終佢工作咁有責任